各位巴絲打有冇咩手鏈牌子好推薦？

筆直係$1000以下，除咗淘寶
求救

同問 利申無女